# AnyPlace Fit

Este é o um projeto desenvolvido durante a graduação de Análise e desenvolvimento de sistema com o objetivo de melhorar a saude da população. 

[Canvas](https://trello.com/b/fSrUFfCk/canvas)



# Acompanhe o layout da nossa aplicação pelo Figma

https://www.figma.com/file/by0IORP5WDUl5DOJrGbbaF/AnyPlace-Fit---Layout?node-id=0%3A1


# Documentação 

https://drive.google.com/drive/folders/1puxdrAngAOnUNCRtv54CXnSC0Ii6VmyU (Artigo 50% concluido)

